今晚冇去金鐘嘅入一入黎

願榮光歸香港

今日中秋佳節理應喜氣洋洋，又或各位會選擇到各大公園及太平獅子兩山會師高唱國歌，本預是日參與人數只數百寮寮，但卻前後逾千市民流水式拜祭諸位義士，連儂牆公祭區籌委會手足仝人特此感謝來到悼念的同路人，感謝身處其他地方為義士默哀的戰友，更感謝到收押所聲援的手足。

香港人只有眼前路，沒有身後身，我們必須繼承義士遺願，戰鬥到底。

公祭區未知何時會被清場，如欲前往拜祭者請盡快到現場悼念。

連儂牆公祭區籌委會

9月13日

P牌 推唔到

P牌推唔到

幫你推

小心依班人清場...

我無眼睇，
愈睇愈x 嬲
依班人無良知，又扮偉大

結果人地清場前
拜佢地嘅唔知有冇10000人